李小加爆兒子曾炒GME：每個年青人一生中都應該參與一次革命

港交所（388）前行政總裁李小加出席論壇時談到，其剛大學畢業的兒子曾參與遊戲驛站（美：GME）「挾淡倉」一役；他表示未有着兒子不要買入，還稱：「每個年青人一生中都應該參與一次革命，這是你的一個革命。」

李小加出席第24屆瑞信亞洲投資論壇，談到港府上調股票印花稅一事。他表示，在擔任港交所行政總裁時一直與業界合作尋找方法，期望可降低股票印花稅，故對港府決意上調稅率的消息感驚訝。

他認為，上調有關稅率對量化交易（Quantitative Trading）的影響最大，但強調印花稅上調不會令港股市場變得不再吸引。他表示，希望當局在交投維持高位及經濟復蘇時，能檢討印花稅率，「但下調稅率經常是難於上調稅率。」

早前，港交所公開表示正研究引入「特殊目的收購公司」（SPAC）機制的可行性；但李小加認為，即使香港引入SPAC機制，亦不能藉此繞過現時的上市要求，料在SPAC完成併購交易時，仍須要經過現行的上市程序。

時代(Stop)革命

身體係革命嘅本錢

革誰的命

時代革命

反了 反了

邊位巴打呀，認咗佢

父幹

有冇犯國安法

咁撚有錢我隻隻股去炒都得啦
輸左咪爹dee囉

每個年青人一生都要參與一次
光復香港
時代革命

支那狗學人講革命
另外想問問佢個仔喺外國定喺支那讀書

暗黃

李小嘉:時代革命

大公文匯狙擊未，叫年輕人去革命喎

咁25有港女唔炒倒老豆米

社工出黎未

你個仔係挾命

佢竟然有仔......

李小加講嘢都幾中立幾啱聽

收啦

煽動叛亂？報国安

內地嘅知識份子係唔同啲